點解d老人家個可以咁撚臭?

次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除
d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦

他朝一日 你都會變成老人家
到時你都控制唔到

老屎忽mode
睇標題諗返起以前一個會員，唔記得叫咩名

真係好麻煩，經常瀨尿 唔願郁坐係到成日 又用埋啲垃圾籍口 比好多功夫屋企人做

Winnerbb?

老人家一星期先沖一次涼, 特別係冬天

你條撚夠臭啦

老人味（日語：加齢臭，かれいしゅう）是中老年特有的體味的俗稱。[1]

2000年12月11日，資生堂研究中心研究員土師信一郎等人發現了高齡者體味的一個原因是叫2-壬烯醛（C9H16O）的成分。這種體味成分有青草氣味和油性的氣味。這種氣味不但有男性的體臭，而且本來在老年女性的體臭研究中，這種成分也被發現。

主要是四十歲以上的男人這種成分在體中形成。棕櫚油酸（9-十六碳烯酸）是發生壬烯醛的成分。單純的9-十六碳烯酸沒有臭味。但是把9-十六碳烯酸氧化分解後就會產生壬烯醛。不純的9-十六碳烯酸會發出蠟燭、乳酪、舊書那樣的臭味。吸菸者比不吸菸者所釋放的這種體臭更為濃烈。為了抑制壬烯醛，抑制壬烯醛的基本成分脂肪酸分解氧化還原劑和抗菌藥很有效。用機能性香料或者明礬溶液一定程度上能抑制加齡臭。

雄性荷爾蒙促進皮脂腺發育，增加皮脂大量分泌。結果，老人味的原因成分壬烯醛就大量發生，因此有一股老人味。雌性荷爾蒙有一種氧化抑制的效果，因此脂肪酸不容易氧化，所以女性幾乎沒有老人味。

獅王對從二十幾歲到三十幾歲的男人特有的體味進行了研究。根據這個研究結果，主要2-壬烯醛（C9H16O）臭味不同的壬酸是老人味的主要原因。這個物質主要在三十幾歲的男性中明顯增加。

其實老左身體機能退化就會 佢地都唔想
不過幾日都唔沖涼果D一定係廢老 應該死撚哂佢

我個fd話佢屋企個老野會吐痰落貓糧

老人對社會造成好大負擔，所以我諗住50幾歲左右去安樂死

屍臭
因為就釘

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎點解d老人家個可以咁撚臭? 🐭鼠囝B 創意台 8 分鐘前 -4 11
‎(回帶)(唔係話緊CCTVB東張X望)見識何謂「危機演員」 🐭鼠囝B 時事台 14 小時前 -1 3
‎如果強姦自己老母可以得到一切 🐭鼠囝B 創意台 6 日前 -72 16
‎如果強姦人唔係犯法,你地會唔會周圍強姦人? 🐭鼠囝B 感情台 6 日前 -30 20
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 🐭鼠囝B 創意台 8 日前 -9 13
‎覺唔覺家陣d毒媒成日吹買樓點難點難好仆街？？？ 🐭鼠囝B 時事台 12 日前 -9 8
‎唔怪得後生仔買唔到樓 🐭鼠囝B 時事台 11 日前 -1342 722
‎係香港返左幾年工，已經有想移民既衝動!!! 🐭鼠囝B 上班台 17 日前 -1 1
‎有冇人見到虐殺個女單野就諗起三五成群 🐭鼠囝B 時事台 1 個月前 -1 4
‎其實VR可唔可以取代大moon？？ 🐭鼠囝B 硬件台 2 個月前 1 5
‎美70歲婦自製蓖麻毒 鄰居飲食落藥試毒 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 0 13
‎公司新丁粗口橫飛 人力顧問︰或影響仕途 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 -7 4
‎由呂麗瑤案睇得出連登已死 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 34 14
‎成日話連登仔未審先判，原來女權撚同教畜先係網絡判官既表表者 🐭鼠囝B 時事台 2 個月前 2 2
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 🐭鼠囝B 創意台 3 個月前 -169 70
‎係M記食完野唔自己交返d盤係咪香港獨有？ 🐭鼠囝B 時事台 4 個月前 -44 46
‎老老實實，鐵血算唔算係高達版權力遊戲？ 🐭鼠囝B 動漫台 6 個月前 -5 4
‎其實當年見到sony出psv就打晒j果d人點睇switch？？ 🐭鼠囝B 遊戲台 7 個月前 -1 2
‎任天堂宣布New Nintendo 3DS正式停產 🐭鼠囝B 遊戲台 6 個月前 -1 2
‎有冇人等緊switch破解？？ 🐭鼠囝B 遊戲台 7 個月前 -66 91
‎(突發) hktvmall多款moon做緊跳樓價！！！！ 🐭鼠囝B 硬件台 7 個月前 -8 31
‎書檯放2.0喇叭，求推介 🐭鼠囝B 硬件台 8 個月前 -3 6
‎陳晚開始追權力遊戲第一季，睇撚到訓著左 🐭鼠囝B 影視台 6 個月前 -63 137
‎忍左好耐唔怕講，其實仲玩緊PC GAME既果班毒撚係咪腦裝屎？ 🐭鼠囝B 遊戲台 8 個月前 -158 104
‎鄧佳思算係唔算係俾港共用完即棄既經典例子？ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 0 6
‎如果當年馬惜珍冇販毒，今年會係幾多歲？ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 1 7
‎突發!馬惜珍is watching you!!!!!!!!!!! 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 -2 5
‎[冇人開我開]【颱風追擊】1702號熱帶氣旋 苗柏MERBOK(04W) #7 🐭鼠囝B 學術台 8 個月前 -21 317
‎點睇WESTWORLD又要抄攻殼又要懶有深度？？？ 🐭鼠囝B 影視台 8 個月前 -10 7
‎夏天一到，港喱醜態盡出！！ 🐭鼠囝B 時事台 8 個月前 1 8
‎網drive Mega nz 全面限速 = 毒撚末日!! 🐭鼠囝B 動漫台 8 個月前 0 2
‎Mega nz 係咪開始block ip？？ 🐭鼠囝B 軟件台 8 個月前 0 8
‎d毒撚係咪打機打上腦先走去玩野戰？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 9 個月前 1 2
‎有冇人已經當左柯大哥係偶像？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 9 個月前 -3 4
‎接唔接受到連登俾班90、00後霸佔？？？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 -3 4
‎楊受成母親病逝 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 9 個月前 2 6
‎[ＸＸ]ＸＸＸＸＸＸＸ 🐭鼠鼠仔俱樂部 創意台 9 個月前 0 1
‎其實以日本仔既實力整唔整到媲美Witcher 3既game？ 🐭鼠鼠仔俱樂部 遊戲台 9 個月前 -15 597
‎連登愈來愈來愈低質，都係返高登算吧啦 🐭鼠鼠仔俱樂部 時事台 10 個月前 6 48
‎點睇re0呢套野抄異空戰士抄到出晒面都咁多人吹捧？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -3 17
‎蕭生破唔破到燈就睇今次 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 11
‎4k電視睇720p片畫質會唔會變到極差？ 金裝鼠仔俱樂部 硬件台 11 個月前 -1 13
‎呼籲大家千萬唔好block熱毛同五毛！ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 1 8
‎法唔法國今日有好多高登戰友過左黎？？？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -1 4
‎睇左少戰幾集，唔怪得比人話cp 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -2 12
‎點解日本動漫搞電影真人化永遠唔夠美國黎？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 10 個月前 2 30
‎徐步高同七警都係執行正義，點解待遇差咁遠？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 0 1
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 金裝鼠仔俱樂部 創意台 11 個月前 -4 11
‎睇左空之境界兩集......屌你悶撚到仆街！ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 11 個月前 -7 41
‎連尼狗已遭起底😱😱，各位高登仔一起回老家吧😣😣😣 金裝鼠仔俱樂部 時事台 11 個月前 -139 34
‎連登唔掂啦😭大家一齊回老家吧！😂😂 金裝鼠仔俱樂部 時事台 5 個月前 -49 18
‎點解IT狗通常都係用an機多？ 金裝鼠仔俱樂部 手機台 12 個月前 -2 1
‎點解當年Xmen咁多人得狼人一個紅得起？ 金裝鼠仔俱樂部 影視台 11 個月前 -1 65
‎睇完來自新世界，Ｒ撚晒頭。。。。。。 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 3 個月前 -8 79
‎[正視聽]大家知否為何近兩年紅十字會頻密發出捐血呼籲？ 金裝鼠仔俱樂部 時事台 12 個月前 5 16
‎建議admin加入每月改名限額！！！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 12 個月前 0 5
‎提防會員AgentCC 金裝鼠仔俱樂部 站務台 5 個月前 9 18
‎admin做野好快，值得讚賞！ 金裝鼠仔俱樂部 手機台 12 個月前 0 1
‎單野搞到咁大，之後應該陸續有黎 金裝鼠仔俱樂部 時事台 1 年前 47 119
‎我有預感明年今日會有好多鞭屍post 金裝鼠仔俱樂部 時事台 1 年前 5 5
‎平時係街到見到d老野碌下碌下咁真係想一野伸爆佢屎忽！ 金裝鼠仔俱樂部 感情台 1 年前 1 3
‎BT算唔算已經完成歷史任務？ 金裝鼠仔俱樂部 軟件台 1 年前 -24 33
‎請問管理員仲健唔健在，手機台變搵食台都冇人理！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 1 年前 0 1
‎法唔法國依家d壓製組用晒hevc好撚反智？ 金裝鼠仔俱樂部 動漫台 1 年前 -1 11
‎三色貓條撚屌係cc台瘋狂洗版，admin做野！！ 金裝鼠仔俱樂部 站務台 1 年前 0 1
‎覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9? 金裝鼠仔俱樂部 時事台 1 年前 -27 68
‎佔中大贏家：翠華平租三成 兩年慳528萬 零 時事台 1 年前 -1 1
‎法唔法國高登真係香港社會既縮影...... 零 時事台 1 年前 0 2
‎插部手機入籠睇果隻VR會唔會好傷眼？ 超世紀戰警 手機台 1 年前 0 6
‎有冇試過完整唔飛片唔打J睇完一部AV? 超世紀戰警 成人台 1 年前 0 6
‎究竟係香港邊個行業既黑暗面係最小？ 超世紀戰警 時事台 1 年前 0 27
‎[X X]ＸＸＸＸＸＸＸ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 -1 21
‎呼吸變手動mode唔緊要，嘴嚼動作變埋手動先大獲！ 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -1 7
‎點睇日本動畫作畫愈來愈差？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 -2 50
‎一人畀段十年前既高質網絡片 🚑情況危殆 創意台 1 年前 0 1
‎[聚言時報]2016年休班警大事回顧 🚑情況危殆 時事台 1 年前 5 7
‎（中伏？）聽左連登仔推介睇左魔法戰爭...... 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 2 21
‎連登仔有義務為黃金仔平反 🚑情況危殆 創意台 1 年前 0 8
‎覺唔覺龍珠班正史撚好on9？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 -4 3
‎梁天埼 = 葉榮添，黃洋達 = 張自力 🚑情況危殆 政事台 1 年前 2 1
‎禁慾太耐的8個身體煩惱！！！！ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 3 4
‎[高登林祖舜]iProA劈價招會員 業界質疑種票 🚑情況危殆 時事台 1 年前 0 4
‎如果擺100蚊係地下，引人拾遺不報再告佢入唔入到？ 🚑情況危殆 遊戲台 1 年前 0 6
‎陳雲：我......獨孤求敗，只求自殺式參選 🚑情況危殆 政事台 1 年前 1 23
‎熱城真係愈來愈似邪教組織！ 🚑情況危殆 政事台 1 年前 22 36
‎我唔提你其實你知唔知自己呼吸緊？？？？？ 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -10 42
‎林鄭同葉劉算唔算係689既分靈體？ 🚑情況危殆 時事台 1 年前 9 17
‎🌞一人n個做晨型人既必備條件及方法 🚑情況危殆 創意台 1 年前 -1 8
‎💻想買4k tv box，求推薦 🚑情況危殆 硬件台 1 年前 -1 2
‎（儲番撚入）（公投）儲片搵H265 10 bit HEVC 定H264 8 bit？ 🚑情況危殆 動漫台 1 年前 1 1

解答左我8年前既問題